點樣對付一d成日想chok你講嘢嘅人？

同事又有，親戚又有，唉～

想choy你講d咩？

巴打有咩應對方法
同事都話可以詐傻扮聽唔到
親戚真係兜頭兜面咁問埋來

嗯

同事想chok我家底
親戚想知屋企有幾多身家同d錢去左邊，邊個揸錢之類

其實屋企只係正常家庭

幣在唔得呢 無可能咁講嘢

有d fd 都係咁
我話唔方便講
佢重不斷自己估然後問我係唔係

佢地問得好有技巧
你咁答佢已經當你默認左

岩呀

基本上佢問咩你都笑笑口咁含糊咁答 佢就拎唔到想要嘅答案 你畀哂反應咁佢就知咩事
佢死都喺到死纏爛打 就已經可以唔應佢

佢地會話: 哦姐係係啦

呢個時候扮聽唔到做其他野咪得

佢當默認左
搞到越黎越少同佢地講自己野

都係嘅，同事呢招可以，親戚就唔得啦

親戚就作野鳩答

親戚咪算佢舊時d衰野lol,大把得講,自動收皮

答佢地: 我搵咁少 點夠你地多啊

做咩工?
搵快錢,講你知我咪無得搵
之後不停loop呢句

搵左女朋友未?
我唸住孤獨終老廢事爭家產

講真
如果有人問:屋企邊個渣錢我真係會答
[係我家事]
佢再問就答[你識唔識咩叫禮貌?]

same here
我連老母都唔講
因為佢鍾意周圍講比親戚知

作野都唔識

豬一樣的父母

除左八卦之外無咩嘢嘅，無必要起晒鋼咁去攻擊人，況且真係熟到一家人咁款，不過係錢銀呢d野唔想講太多